嚴選最難食！！「藍罐曲奇」vs「嘉頓雜餅」

邊樣難食d?

飲食台應該可以收皮

屌呃正皮

藍罐c字型嗰塊好撚好食

其實咪一樣味。。。都係果d材料

兩種我都好鐘意
新年最鐘意收呢兩樣

我都覺藍罐勁好食

唔明點解咁多人唔中意食

竟然有咁多人鐘意食藍罐

勁肥喎

肥唔肥同鐘唔鐘意寫無關係

最好食係有提子果隻

又唔係成日食

覺得隻隻都好好食，不過唔敢食咁多，今朝都係食兩塊就收手

其實藍罐間中食係幾好食
嘉頓就真係俾狗食嘅 又乾又諧

藍罐好食好撚多喎

肥根本唔係考慮因素

你食開屎就梗係覺得藍罐曲奇好食啦

肥唔肥同好唔好食係冇關係
結論：樓豬on99

藍罐好食喎

我諗起會肥，食食下會變唔好食

同我諗法一樣。